★明天1月3日 恆指跌幾多？

開定先

至少跌1000

老貓一定係豬年出世。
今年係豬年
老貓正豬閪，行正豬閪運

all stock need die

all rich man need poor

Eat Cssa is the biggest winner

but me poor people become more poor too

二百幾點啦

穿245

0-0=0

agger

-10000

500

Drop to 0

老貓成日想人陪葬，好撚黑心

結果同cfu一樣熄燈

今日跌過龍
聽日反彈

896.4

靚燈

老貓出少句聲咪燈啦

我啲700熊同7300molamola